大家今日係街食左幾多支煙？

怡和大廈 3支
交易廣場天橋 1支
金鐘海富天橋2支
安蘭街1支

樓主好有型，想點撚樣先？

樓豬巧型

暫時0支

係八仙嶺食左幾枝卡碧

真心想知樓主俾人罰咗幾多錢？

唔駛罰，香港人只係會擺上網公審

樓主邊敢食, 佢上嚟開post當食咗

又笠

富士大廈
一次食兩支